有團體反對香港電台 港台稱有既定機制處理投訴

食撚屎啦五毛

/有團體發起包圍香港電台行動，集會人士手持大型國旗和標語，在港台對出的廣播道行人路集會，並高叫「支持香港警察」、「反對香港電台」等口號。

港台機構傳訊組總監伍曼儀接收團體投訴信，她表示港台有既定機制處理投訴。對於示威人士要求開放大氣電波，伍曼儀說，有關人士可參與「社區廣播計劃」。

集會期間，財政司司長陳茂波正在港台出席《眾言堂》節目，由於節目完結時，示威人士仍在港台正門聚集，陳茂波乘坐的車輛要由另一個閘口離開。/

識玩